其實場運動而加嘅狀態係咪等輸

真係好頹
醫護被打壓，唔罷工
成場運動因為肺炎失晒聚焦，行動post冇人推，聯署share左幾日，連就到期嘅冇乜人簽，國際線twitter少左人

其實連呢個時候都三罷唔到嘅話，往後唔洗再晒時間講三罷，我地都唔忍心醫護用自己條命去救嗰啲特登要拉埋你一齊死嘅兵器，但點解仲要去救？善良？醫者父母心？

而加政府就係睇死你地唔會罷工，先一直企硬，點解我會咁諗？黃色經濟園就係影響到政府利益，先不斷批評不斷講唔可行，不停講不停講，但而加有冇見政府講醫護嘅工業行動？冇乜，可想而知個政府睇死罷唔到啦，因為你地太仁慈太善良，面對殺自己嘅兵器都要醫要照顧，如果醫護肯罷工，就算我中左冇人照顧，我都唔會埋怨你地

而場運動失晒聚焦咁，行動post冇乜人推，比肺炎拉走晒啲人，冇人留意，推post前又唔諗真定假，搞到手足得廿幾個人咁去左圍高鐵，有風險被捕之餘仲會患病

其實而加係咪等輸

完美攬炒緊wo

輸乜

趁而家反政府。
咁大個錯失都可以無人負責。
我想問香港現時問責制度係咪已經名存實亡？

本來就係要攬炒，依家仲最少加多個武漢陪葬

咩喺場運動？

係呀 等緊輸呀
訓陣先

我反對攬炒﹐我地仲有機會反敗為勝

其實始終都係要靠支爆先贏到，we shall never forget and surrender

幾時有問過責，我真係無印象，低層炮灰？

全香港都屌政府

輸？

淨係屌有咩用，屌就有用咁612唔洗衝

問責完
冇人攬
然後政府仲要覺得係市民錯

If the government do nothing, why should we need to do something.
請自行罷工。
對外發放香港無能政府做嘅好事。
林奠 唔好以為你身在異國就唔洗負責！

首先，衝係因為迫政府正視民意，阻鳩佢開會

愈多人屌係代表支持政府既人減少，減少社會抗爭阻力，絕對係好事

唔係屌左就唔衝，但多人屌左，絕對係好事

屌同搞示威抗爭無衝突